{
    "PopulatedPlace/area": [
        "11.64",
        "http://dbpedia.org/datatype/squareKilometre"
    ],
    "inseeCode": [
        "92036",
        null
    ],
    "imageCoatOfArms": [
        "Blason ville fr Gennevilliers .svg",
        "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#langString"
    ],
    "populationDate": [
        2009,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"
    ],
    "region": [
        null,
        null
    ],
    "term": [
        2008,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"
    ],
    "wikiPageExternalLink": [
        "http://www.ville-gennevilliers.fr/",
        null
    ],
    "caption": [
        "An aerial view of the Port of Genvilliers",
        "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#langString"
    ],
    "abstract": [
        "Gennevilliers \u2013 miejscowo\u015b\u0107 i gmina we Francji, w regionie \u00cele-de-France, w departamencie Hauts-de-Seine. Przez miejscowo\u015b\u0107 przep\u0142ywa Sekwana. Wed\u0142ug danych na rok 2012 gmin\u0119 zamieszkiwa\u0142o 42 919 os\u00f3b, a g\u0119sto\u015b\u0107 zaludnienia wynosi\u0142a 3 687 os\u00f3b/km\u00b2. W\u015br\u00f3d 1287 gmin regionu \u00cele-de-France Gennevilliers plasuje si\u0119 na 295. miejscu pod wzgl\u0119dem powierzchni. W mie\u015bcie znajduje si\u0119 stacja kolejowa Gare de Gennevilliers.",
        null
    ],
    "thumbnail": [
        "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Port_de_Gennevilliers.JPG?width=300",
        null
    ],
    "wikiPageRevisionID": [
        738086897,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"
    ],
    "wikiPageID": [
        638253,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"
    ],
    "country": [
        "http://dbpedia.org/resource/France",
        null
    ],
    "populationTotal": [
        "41689",
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#nonNegativeInteger"
    ],
    "postalCode": [
        "92230",
        null
    ],
    "latitude": [
        48.9333,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#double"
    ],
    "longitude": [
        2.3,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#double"
    ],
    "area": [
        11640000,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#double"
    ],
    "department": [
        null,
        null
    ],
    "maximumElevation": [
        33,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#double"
    ],
    "minimumElevation": [
        21,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#double"
    ],
    "arrondissement": [
        "Nanterre",
        "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#langString"
    ],
    "canton": [
        "Chef-lieu of 2 cantons",
        "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#langString"
    ],
    "intercommunality": [
        null,
        null
    ],
    "mayor": [
        "Jacques Bourgoin",
        "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#langString"
    ],
    "elevation": [
        null,
        null
    ]
}