{
    "PopulatedPlace/area": [
        "113.73",
        "http://dbpedia.org/datatype/squareKilometre"
    ],
    "inseeCode": [
        "13047",
        null
    ],
    "imageCoatOfArms": [
        "Blason Istres.svg",
        "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#langString"
    ],
    "populationDate": [
        2008,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"
    ],
    "region": [
        "http://dbpedia.org/resource/Provence-Alpes-C\u00f4te_d'Azur",
        null
    ],
    "term": [
        2008,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"
    ],
    "wikiPageExternalLink": [
        "http://www.insee.fr/en/home/home_page.asp",
        null
    ],
    "caption": [
        "Shops in Istres",
        "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#langString"
    ],
    "abstract": [
        "Istres (em occitan: Istre) \u00e9 uma comuna de Fran\u00e7a, localizada no departamento de Bouches-du-Rh\u00f4ne e na regi\u00e3o Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur.",
        null
    ],
    "thumbnail": [
        "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Istres.arp.750pix.jpg?width=300",
        null
    ],
    "wikiPageRevisionID": [
        692573029,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"
    ],
    "wikiPageID": [
        714382,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"
    ],
    "country": [
        "http://dbpedia.org/resource/France",
        null
    ],
    "populationTotal": [
        "42603",
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#nonNegativeInteger"
    ],
    "postalCode": [
        "13800",
        null
    ],
    "latitude": [
        43.5151,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#double"
    ],
    "longitude": [
        4.9895,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#double"
    ],
    "area": [
        113730000,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#double"
    ],
    "department": [
        "http://dbpedia.org/resource/Bouches-du-Rh\u00f4ne",
        null
    ],
    "maximumElevation": [
        120,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#double"
    ],
    "minimumElevation": [
        0,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#double"
    ],
    "arrondissement": [
        "Istres",
        "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#langString"
    ],
    "canton": [
        "Istres Nord and Istres Sud",
        "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#langString"
    ],
    "intercommunality": [
        "Ouest Provence",
        "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#langString"
    ],
    "mayor": [
        "Fran\u00e7ois Bernardini",
        "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#langString"
    ],
    "elevation": [
        20,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#double"
    ]
}