{
    "PopulatedPlace/area": [
        "6.07",
        "http://dbpedia.org/datatype/squareKilometre"
    ],
    "inseeCode": [
        "91687",
        null
    ],
    "imageCoatOfArms": [
        "Blason ville fr Viry-Ch\u00e2tillon .svg",
        "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#langString"
    ],
    "populationDate": [
        2006,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"
    ],
    "region": [
        null,
        null
    ],
    "term": [
        2014,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"
    ],
    "wikiPageExternalLink": [
        "http://www.iaurif.org/en/gis/fichescom/mos99/ficmos/mos91687.html",
        null
    ],
    "caption": [
        "The town hall in Viry-Ch\u00e2tillon",
        "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#langString"
    ],
    "abstract": [
        "Viry-Ch\u00e2tillon  es una poblaci\u00f3n y comuna francesa, ubicada en la regi\u00f3n de Isla de Francia, departamento de Essonne, en el distrito de \u00c9vry y cant\u00f3n de Viry-Ch\u00e2tillon.",
        null
    ],
    "thumbnail": [
        "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Viry-Chatillon_IMG_5430.jpg?width=300",
        null
    ],
    "wikiPageRevisionID": [
        735300774,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"
    ],
    "wikiPageID": [
        3569890,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"
    ],
    "country": [
        "http://dbpedia.org/resource/France",
        null
    ],
    "populationTotal": [
        "31600",
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#nonNegativeInteger"
    ],
    "postalCode": [
        "91170",
        null
    ],
    "latitude": [
        48.6713,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#double"
    ],
    "longitude": [
        2.375,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#double"
    ],
    "area": [
        6070000,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#double"
    ],
    "department": [
        null,
        null
    ],
    "maximumElevation": [
        84,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#double"
    ],
    "minimumElevation": [
        32,
        "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#double"
    ],
    "arrondissement": [
        "\u00c9vry",
        "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#langString"
    ],
    "canton": [
        null,
        null
    ],
    "intercommunality": [
        "Les Lacs de l'Essonne",
        "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#langString"
    ],
    "mayor": [
        "Jean-Marie Vilain",
        "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#langString"
    ],
    "elevation": [
        null,
        null
    ]
}